李慧玲 李嘉誠唔埋689堆，教香港人點玩政治！

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
李嘉誠唔埋689堆，教香港人點玩政治！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
84.3K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

=================

08:10
明報李先知篇嘢根本就冇證冇據

08:10
明報李先知篇嘢根本就冇證冇據

09：15
根本就啲保皇黨想放風出嚟分化啲民主派

推